其實警犬一路推一路打盾牌去狀大氣勢 示威者都可以咁做

好似以前打杖咁
擊打戰鼓
就算唔係衝都可以狀大自已既士氣

身處外地，冇去過發夢
只係比下意見

好似呢d咁
唔太大個 可以用手打

狩獵笛

有無睇斯巴達佬

你有冇睇過14年佔旺個陣前線係會不時大喝一聲
對面班狗係會縮

有鼓聲可能仲大效果

唔贊成，班警察咁做好醜陋，佢地冇壯大個勢之餘，仲令人覺得喺度蝦細路，我地冇必要做D同佢地同level嘅野。

有鼓聲係一種進步

我以為只係通知人警察向前推梗

打total war成日有
戰鼓， 號角， 旗幟
決一不可

無必要集人做比人收頭 永遠弱勢就打遊擊架啦

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議